荃灣公園係行緊空城計策略？！

係政府合署，即地鐵站 南豐中心出口

多人？